有男/女朋友嘅你

平時有無比小驚喜你嘅另一半呢 如果有心不妨比下小驚喜 大家都會開心 令感情上更加穩定 平時有比開嘅可以係樓下講下點樣比 大家分享下

樓主可以學下標點或者分行
相信你女朋友一定會覺得好驚喜